# 23.09
!!! code style
- 1 задание - 1
- 2 задание - 1

# 30.09
!!! лучше все таки делать отдельные файлы для домашек

!!! не удаляйте старые решения
- 1 задание - 5 (не забывайте про пробелы до и полсе каждого арифметического знака)
- 2 задание - 5 
- 3 задание - 4 (а отрицательный дискриминант?)
- 4 задание - 5
- 5 задание - 4 (а вы запускали? оно вообще выводит ответ?)
- 6 задание - 5 (достаточно вывести конечный результат)

# 7.10
-1 просрочено
- 1 задание - 54
- 2 задание - 4
- 3 задание - 4
- 4 задание - 4
- 5 задание - 0
- 6 задание - 4
- 7 задание - 4
- 8 задание - 4
- 9 задание - 0

# 11.10
- 1 задание - 5
- 2 задание - 5
- 3 задание - 5
- 4 задание - 5
- 5 задание - 5

# KR_1 (16.10 12:15)
- 1 задание - 3 (code style, определенно через case было бы удобнее, а если -1?)
- 2 задание - 3 (code style, факториал и степень считаются каждыц раз с нуля)
- 3 задание - 4 (code style, подойдите завтра в начале пары)


# 28.10
- 1 задание - 5
- 2 задание - 5
- 3 задание - 5
- 4 задание - 5
- 5 задание - 5


# 05.11
- 1 задание - 5
- 2 задание - 5
- 3 задание - 5
- 4 задание - 5
- 5 задание - 0
- 6 задание - 0
- 7 задание - 5
- 8 задание - 5
- 9 задание - 5
- 10 задание - 0 чет не то считается

# Vector2D
- 1 - очень плохая идея не проверять что вы пишете, в умножении везде домножили не на то


# 16.11 BasicClasses
прямой доступ это плохо
- 1 задание - 5
- 2 задание - 5
- 3 задание - 5

# 19.11 complexClasses
объекты нельзя просто так присваивать
- 1 задание - 5
- 2 задание - 5
- 3 задание - 5
- 4 задание - 5
- 5 задание - 5
- 6 задание - 5
- 7 задание - 5

# 26.11 package
- 1 задание - 1

# 2.12 19, 20p
не достаточно написать название пакета, надо еще и в нужное место положить
кладите все пожалуйста в один src
интерфейс это тот же класс, зачем вы его обижаете.... 
- 1 задание - 5
- 2 задание - 5
- 3 задание - 5
- 4 задание - 4

# 9.12 interface, abstract, flights
подойдите завтра и покажите работу соцсетки и полетов
- 1 задание - 4
- 2 задание - 4 не все есть

# 11.12 social
- 1 задание - 4


# KR
идея хорошая, каст не сработает и не должен, классы должны просто имплементировать интерфейс и этого достаточно, в салате забыли инициализировать массив

7
